落後國家唔俾先進富有地方獨立，似足支那同香港

支持加泰同香港獨立

中共 唔同

中共係唔比所有自己統治既地方獨立

就算貴州, 甘肅 呢D窮鬼地方想獨立, 一樣會受到打壓

我屌你老母。支持港島獨立
九龍同新界請收皮

港島是香港不可分裂的部分

近期活躍五毛
JR
民國復興
Redbaron
Warden
三色貓
newlife
優美開始
D_wade
精神錯亂最佳代表

香港都需要黎一次公投

連機場都唔要？